雖然阻人扑野燒春袋 但有兩隻閪雀係我屋企個油煙機箱度扑野嘈住晒

利申無裝抽油煙機 年年依d時間都有雀黎
但真係扑到好撚嘈呀 eee聲

唔好阻住人開房

一係被燒春袋，一係容忍佢
你自己選擇啦

佢地都唔係人 唔洗燒

我驚我扑野個陣比佢地搞返轉頭

仲唔趕走佢地一陣築巢你就大撚獲

圖？

多數我老豆秋冬見佢地唔係度就掃佢個巢走
春夏又返返黎搞事

封住左 出面先睇到

點解你自己都用不推文回覆

慣左手